你女朋友同過幾多過男人性交？

ex同埋接客分開計

好多女仔都有接過客 平均都有5個客以上
Ex嘅話18歲正路應該同過3個ex做愛

如果你女朋友18歲 你應該expect 自己屌緊9手閪

原來民主黨既target customers 係藍絲 以後叫藍絲投你哋啦

無一百個都唔好話自己係處

1 個
嗰個就係我

1個，就係我

14開始含撚
15就破處
16開始中出
17-18玩埋內射。
到30就搵我埋單，我信佢係處

0女

踩單車好易chok穿處女膜

中出同內射有咩分別

Ex同過兩個
但佢同我講叫我尊重佢

三千幾個

我識佢之前: 0個
我識佢之後: 1個
而家: n個 where n >1

雞有咩值得尊重

同問。分別係邊

中出係最後尾射出，少少射入面。冇咁多精味。可以呃自己條女仲乾淨，個西只有少少精。
內射直頭射入面，冇得呃自己，奶西果陣好似幫第二條仔吞精咁

學野

無扑過仲得人驚，早走早著，仲有傻仔有處女情意結架咩？

on9

大大話話都8個

8個算少啦
18歲打後 每年多1個男朋友 每月接1個新客
19歲已經俾21個男人屌過

仲要結婚先肯上床

佢話次次做愛都比人中出
唔知幾時ml既精射落入面

收皮啦
中出就係等於內射呀